Для запуска вам надо указать в настройках вебсервера корневой папку www
все остальные папки не будут доступны "из вне"
в настройках хоста должно быть указано что-то вроде этого
<VirtualHost *:80>
        ServerName cabinet.local
        DocumentRoot /path/to/utm/www
 
        SetEnv APPLICATION_ENV "development"
 
        <Directory /path/to/utm/www>
                DirectoryIndex index.php
                AllowOverride All
                Order allow,deny
                Allow from all
        </Directory>
</VirtualHost>

На рабочем хосте поменять
SetEnv APPLICATION_ENV "production"

либо просто указать DocumentRoot /path/to/utm/www

Далее в файле application/configs/applications.ini
поменяйте настройки доступа к базе данных

В application/configs/billing.ini
Поменяйте настройки доступа к utm

В папке /application/cache выставить права на запись
        /application/logs/app.log выставить права на запись

Прошу протестировать у кого есть возможность и отписаться о проблемах и ошибках

Приложение построено на принципах используемого ZendFramework'а 
Все основные действия производятся в файле
/application/modules/billing/controllers/IndexController.php


Для тех, кто хочет помочь материально
webmoney
 R307832830250
 Z213611765718
yandexmoney
 410011000743712